如果美國介嚴, 個市會唔會跌?

大家點睇?

冇得出街->有錢冇定洗->啲錢去曬邊？

股市gogogo

強制停市

唔會介嚴

納指又破頂

全民屋企炒股，唔升就奇

戒鹽

美股已經唔存在跌

係戒嚴，唔係介嚴。

咁簡單既字都可以寫錯，以你既智商，無論個市升定跌，你都一樣會輸到仆街。

近排真係好撚多弱智仔上連登

侵侵做多4年 實升到飛起
快D重貨啦

唔會跌, 只因停市